今晚股災

依家轉燈,虛火

sqqq we trust,最後上車機會
今晚sqqq 大賺

開市暴跌

高開低收定劣嚟

Well燈，追得

屌，出少句聲當幫忙啦

Thx 樓豬

樓主全倉tqqq ?

支牛見到